其實中共對內宣傳香港台灣係邦交國

問題已經解決

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！